滲透警隊比進攻功能組別更有效

如果冇槍 個政府輸咗好耐
所以加入警隊先係最好

而且街頭抗爭同選舉可以同時進行
Gogogo!

幾年前講同一番說話嘅人依家攞住狗棍打緊人啦，戇鳩仔！

2014雄心壯志入去嗰班，係唔係Quit曬，定係升左做「XX代表生命力強，狗代表忠誠」蛇

應該加入埋共產黨
如果冇黨 個政府輸咗好耐
裡應外合
GOGOGO

權力令人腐化
睇下雨傘個時班大學生有幾多考左警察

推 有d人咁唔信香港人有堅定意志？

我哋贏咗立法會，一路唔出糧比佢哋，要佢哋解散都得啊！

諗返起雨傘一堆人話要入去改革警隊
結果呢

做左黑驚扑緊啲前線示威者喇
真係好撚天真
定係比個藉口自己向錢同權力低頭

咁多位手足 祝你地喺警察部 一帆風順

黑驚學堂會洗腦 議員唔會

你地唔夠狗咩？

議員洗街坊腦

樓主

滲透警隊比選區議會更有效

如果冇槍 個政府輸咗好耐
所以加入警隊先係最好

而且街頭抗爭同選舉可以同時進行
Gogogo!

滲透警隊比爭取人權法更有效

如果冇槍 個政府輸咗好耐
所以加入警隊先係最好

而且街頭抗爭同爭取人權法可以同時進行
Gogogo!

滲透警隊比...更有效

如果冇槍 個政府輸咗好耐
所以加入警隊先係最好

而且街頭抗爭同...可以同時進行
Gogogo!

一係唔去
一係約埋一萬人一齊去考
做要明刀明槍滲透
睇佢會唔會foul晒所有人

唔好硬膠，我識唔少都係雨革上過前線，之後話想改革警隊而做左犬，而家同一般藍絲無分別，另有少數辭左職

總之，人類多數都係咁，有錢收就殺人強姦乜都做，開始時都會受良心責備，但當你殺完人有錢收又俾人讚，你就會覺得殺人都無乜大不了，想當年的誓言亦會全部唔記得。以前侵華日軍都係咁訓練出來。

唔好成日話自己係例外，就好似d人話Bill Gates 同steve jobs都無讀大學。但唔好意思，佢地萬中無一，一定唔會係你（或者我）呢d柒頭。

傘後嗰班

真心戇鳩仔，梗係加入共產黨做國家主席啦

我屌曬你哋老母
兄弟爬山各自努力啦
最後光復香港時代革命

啱，一係一萬人去考

每個月連OT十皮，革命不了。

On撚9
講得呢句一定係死黑警開po

各位ban得

講到功能組別係冇錢收咁

其實呢，以呢個政治無恥無極限黎講
佢閂埋門暗地裡照撥款又得
擺明唔理3權分立又得
庫房係佢個到，佢禁個掣就撥到錢
而家區議會佢都可以帶頭離席
無視區議會決議繼續觀塘噴泉

唔係話議會路線唔work，但唔推倒政權，你無金庫，又無軍庫，得議席，政府其實真係可以唔理你....國際制裁香港。包括人權法都好，至今我都睇唔到對對手有咩實際傷害....求人不如求己，除左議席，香港的的確確需要軍火庫.....如果無法自組，滲透的確係好方法⋯⋯⋯⋯

但我都明，前車可鑑。的確俾人洗哂腦送兵俾對方風險好高.......要令滲透嘅人保持警剔，必須要有參與滲透工作嘅底牌，例如個人資料/家人資料做保存，如違背良心，即時起底。

滲透向來都唔係簡單/討好嘅任務。無呢份使命感同意志就真係唔好做。

班死垃圾

睇你信唔信有無間道呢d故仔囉

blocked

25k+ot

佢哋攞槍包圍立法會迫議員投票咪得囉
其他國家又唔係未試過

推

功能組別一定要繼續.....

學泰國？

一早講過啦

後生手足慘透入狗隊
收住 25K 人工 , 慢慢玩鳩班狗, 慢慢收集有用情報
依個係一個長年累月既復仇計劃

清係咪仲沉醉緊1112 歐冠車

唔明你想講乜，而家考犬係無難度，四肢健全就得，一入左去就考定力，不過九成輸，變左黑警，另外一成辭職

你呢d一係on9，一係五毛

爆入狗屋搶神裝仲大機會成功

咁點解你覺得入左功能組別之後班友唔會變建制？

同意！當你入咗去你就會被洗腦！

咪撚傻啦，你估仲有白警咩？全部都係黑警
一滴清水滴落一盤污水最後會點？

散仔有撚用咩

上得位既一定做過仆街野 有戰績

同埋有內幕料都十幾廿年後啦咪搞笑啦

巴打係咪唔知咩係路西法效應

不推文

其實係啱,但驚受唔住

請善用不推文回覆

原來啲抗爭者意志力咁弱

擺明假膠

選民下次有得踢佢走
黑警點踢???

2014話要改變警隊
2019打9香港人

無人投考咩又想呃一班入去洗腦?

樓主應該曲緊

聽落好好，但意志要堅定，個人要無負擔，背後最好有金主。

你用慣黑警份糧，個人就會腐化，想走都走唔到

咁點解功能組別唔會令人腐化

入到去都係做散仔,職位唔夠高冇權力係滲透唔到
但唔仆街唔忠黨冇背景係唔會升到上去
不過有背景又夠忠心夠仆街嘅點會做黃絲

所以黃絲入去結果只會係另一個施sir/義伍警/連儂sir
只有一次性作用,爆料又爆唔到咩大獲

但係功能組別如果真係入到,係可以拎到否決權架
退一萬步,就算港共好似區議會咁想玩架空玩緊急狀態
就等於自己宣佈一國兩制正式死亡,都可以達到攬炒目的
兩者完全不可同日而語

滲透共產黨比爭取真普選更有效

樓主明顯曲緊

近朱者赤，近墨者黑呢啲道理都唔明，你以為人心真係咁純淨咩

因為你無可能改變一個體系 要生存一係迎合 一係走
係學堂會有一連串洗腦既野等住你 精神折磨 然後學堂同期同你一齊挨 變左生死之交 教官再叫你私下講啲唔合群既名出去 其實27週又好 乜都好 你咩階級都係會經歷同一樣既野
教官係入面唔會比你地用電話 唔係班長 邊有可能用電話睇新聞?再播啲有利佢地既野 久而久之就會認同佢地
利申:以前係督察級 無撈好耐

有冇清知點解警隊會令人腐化
但功能組別唔會令人腐化

唔明我講乜，所以我係五毛/On9

兄弟爬山。

咁不如滲透民賤聯，拎哂啲資源

根本入到去就俾人洗腦，出返嚟就變成癲狗

曲線真係要講明

因為入左都會比人打

其實又唔一定唔得
2014夠唔見有汽油彈 夠一蒙面勇武就係鬼
2014嗰陣對警隊嘅不滿 同依家差天共地
幾多人一世都唔會原諒香港警察
依家如果真係有手足in入去
真係有機會不被洗腦
佢地唔會話比你聽係白警 你只會覺得佢地變黑
佢地背後做野 你唔會知
因為咁先生存到
起碼我作為一個深黃 我肯定自己唔會比人洗腦
當然依家考 一定會起你底
黃嘅人冇咁易入到

我幾年後一定攞棍打柒你

所以我地放棄功能組別啦

白兵好野，多謝白兵

咁L on 9
議員同黑警唔識分

有機會都要做，唔理個機會有幾少。 好似功能組別機會少唔通唔做。入警隊做臥底GOGOGO

又黎

loop夠未

樓主覺得功能組別議員都有路西法效應會變建制

咁咪姐係治標唔治本 下次入去又變 再換再變再換
你自己唔夠意志變黑警怪得邊個

幾年前有人講過
天哥都話派左人滲透政府警隊同各階層
大家放心啦

白警依啲都市傳說講咗差唔多成年，你唔係仲信呀

拉

行政長官可以解散立法會一次

你呢番說話同警察前線係黃無分別

不停參與腐敗制度

講得好！推！

贊成

佢敢就最好

佢咁做就最好

功能組別議員都係間接打鳩市民

pull

三皮月薪，免費叫雞，忍唔到誘惑就變黑警

可以一試

鳩sir

你車狗我都唔撐你
弱撚智

咁係佢地廢啫

有過半議席同洗白警隊嘅難度對比下真係睇唔到個分別

雨傘後入警隊得兩個結果，一係辭左職，一係洗左腦

同埋好多做緊卧底嘅都唔會話自己係卧底啦on9
實扮藍絲架

唔通同你講我做緊卧底幫手足咩

假膠勿回

理想：黃絲多大學生 考完督察入去當d散仔狗咁屌

現實：被污染變埋爛仔垃圾廢物

路西法效應

點解成日吹風，叫人唔好選功能組別

認真, 唔好諗住入去改變到d咩,
入去既作用係做臥底攞料, 一係就入去做徐步高, 但意志要好堅定

agger

黃絲潛入防暴
有d難

無堅定意志玩咩滲透
要有爆出黎果下=社會性死亡既決心
你叫班freshgrad後生去做既十個都唔知有無一個做到

退n步唔講法律上既問題，咁經濟問題呢？
人工地位唔使講啦
讀咁耐既書無用（狗隊用唔著
做咁耐野無用（狗隊履歷除左做返狗有咩用
黃色經濟圈係咪已經有能力去幫佢地？

有效既滲透係受過訓練既間諜先會做到
而且要成體系咁去滲，先會不被洗腦同關鍵時候發揮到作用
你本身無保密既平台比黃警溝通既好易被孤立

意志力要好強，抵抗得到權力腐蝕
白警係有嘅，但好撚少，唔係你估老豆搵仔啲料邊度黎？
冇槍真係唔好諗革命，宜家冇黑警死，手足就死唔少，去做狗都係冇辦法嘅辦法

其實做防暴，真係衝個班好低賤，要做都做白衫啦

權力(警權)同金錢(薪高糧準)會使人腐化

你咁講點都唔會成功啦
就算推翻咗政府 佢出軍隊填平香港咪得囉

制度上唔會比你結到黨
佢地隔兩三年就調一次環頭
當你新人全部一黨入去都係打散晒去唔同環頭
聚唔到人都係比d老狗牽住鼻走

以佢嘅邏輯應該乜都唔使做
因為最後結果一定係共產黨打到嚟香港九龍新界冇得避

2014年話入去話改變黑警果班7頭就係而家打爆晒我地手足頭既死黑警啊

曲到

200萬人有3萬個入去做

希望唔會5年後唔會又再沙場見啦

再加埋依家嘅狗有無上權力
路西法效應

唔係咁易

其實你地都幾撚矛盾

日提夜提過去死左既手足, 原來只係齋「提」 ?
連意志都唔能夠堅定, 仲報乜撚野仇 ?

on9

2014年果d入去既黃絲 咪變晒今日打9我地手足既死黑警囉

好心樓主比番少少大志啦, 連登仔first grad 50K去做政治維穩工具? 起碼做政協啦

block左佢啦

一將功成萬骨枯？

其實唔係有槍無槍，係港人太文明，大部分人跟法律唔敢做犯法野。
要做，無槍都可以收班狗皮。
重點係香港人既機會成本太高，選擇殺狗？放棄高薪厚職/安樂生活/旅行/飲飲食食，邊個肯放棄？

咁多人10個捉一個都係300000人，收班狗皮同槍唔槍有咩關係，收左班狗皮仲可以囉佢啲武器用添。

戇撚鳩

投名狀

其實根本就係，道理就好簡單
但個問題是冇人揸得緊個信念，入咗去之後就同化埋

永續不公義選舉

冇成本點解唔做啊？
冇人講嘅呢句嘅？

泛民講咁關鍵弓席咁耐又唔係洗緊腦既？

啱啊 14年入去嗰班依家咪係出面打緊手足咯

做咗又點 你班港豬拎個鍵盤屌完之後就算

講左 N 次, 依家 N +1 次
2014 既仇恨, 遠遠不及 2019

如果啲人經歷過 2019, 個仇可以咁容易就可以忘記既
佢又點會係最佳滲入人選 ?
仲有, 你自己意志薄弱 . 又代表全部手足都係 ?

正解，唔係白警，邊度黎咁多黑警被起底

呢個就係杯葛選舉既根本原因
因為一當選，無論你係紅統派定係港獨派（就當佢俾你選又唔dq）就成為制度內既得利益者，做咗業主就唔會想樓價跌令更多人買得起樓，咁做咗制度內每月十皮既得利益者仲點會推動民主進程同真普選？咪繼續愚弄大眾每一日都係香港民主最黑暗既一日囉咪連本土獨派最終都好容易泛民化囉

點解我地成日屌泛民姐？因為泛民真係抵屌吖嘛
點解我地唔屌建制姐？因為會投建制既人根本唔會聽我地屌，所以說服藍絲係多餘

增加警隊能力

滲你老母咩
佔中嗰陣已經有人講過滲透警隊啦
我剩係知當年有份佔中嘅人有部分人入咗警隊
幾肯定都已經洗哂腦啦
依家分分鐘有份打柒現場手足

你講錯, 功能組別都要選出黎
黃既人如果做左功能組別議員就變臉
下次都係輸

入警隊呢? 變左藍既, 你地吹佢脹? 係呀, 好驚你FB杯佢呀

又有呢D垃圾狗出黎拉風向
屌你老母冇人報名做狗呀?

變面？輸？黃既人變面就唔洗再選？大大個泛民主派係度喎屌你
係會咁既話泛民輸撚咗十世啦
咪又係繼續含淚，應該係直頭含撚投泛民添啦

你地根本就係靠個選舉去吊命
泛民贏咗等於香港贏咗，可以返屋企瞓教
泛民輸咗等於香港輸咗，可以準備移民

同意

咁你睇鄺俊宇腐化未？
決力太細，只有權力去反對，點腐化？

做差佬耐可以隨意打人
掌控人命運，就變曬賤人

變臉咪換個另一條友入果個功能組別囉
當然咩叫到時變臉又有排講

姐係唔撚洗普選啦係咪呀？

同埋議員點到有幾十萬人睇實
做差佬, 邊個監察? 衰極咪同舊朋友絕交囉

你自己用入功能組別同做差佬比較者

佢係功能組別咩唔係掛

兩者都係手握權力
只係警察因為有槍而權力更大
我就睇唔出有咩分別
你想有輪替就一定要有真普選，完。

我投個票就得, 點解要入去操成年on9都有個限度

功能組別議員選到後同普通議員權力有咩分別？
會大左？ 唔係掛。

姐係你肯定泛民冇人會變建制
點解咁肯定呢 你係泛民議員本人？

理論上係，但實際上係近朱者赤

Z Gundam 入面奧干
咪就係類似依個理論
只係入到ZZ Gundam入面真係掌權
同Z Gundam 時聯邦軍一樣墮落

係巨大官僚主義體制下
想由入面轉變改革根本無可能
對家太祖仲係後生時，一早已經知

錯誤類比重要咁撚多like
兩者嘅權同本質差好撚遠

入到去，佢都起曬你底
揸撚住你春袋啦

冇咁嘅決心 算尻數啦
尤其多數連登仔

同時做唔得咩?

咁原本個位都係建制，選左入去變建制同唔理佢由建制連任有分別？

on99 事實就係入去果班就變晒黑警

要做死黑警你就自己去